# Translation of Thus.
# Copyright (C) 2007-2012 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the Pamac package.
# Philip Müller <philm@manjaro.org>, 2013-2015.
# 
# Translators:
# Blask <blaskyy@gmail.com>, 2013
# Archibald Lu <chienius@outlook.com>, 2014
# Daetalus <daetalusun@gmail.com>, 2014
# leonfeng <chaofeng111@gmail.com>, 2011,2013
# Maddie Zhan <supereggx@gmail.com>, 2014
# Mauhoi WU <lat9274@gmail.com>, 2014
# mytbk <mytbk920423@gmail.com>, 2013
# 甘 露 <rhythm.gan@gmail.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manjaro-thus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-04 10:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-04 09:31+0000\n"
"Last-Translator: philm <philm@manjaro.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/manjaro-thus/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: thus.py:123
msgid ""
"This installer must be run with administrative privileges and cannot "
"continue without them."
msgstr "安装器必须在管理员权限下才能运行并继续。"

#: thus.py:131
#, python-format
msgid ""
"You cannot run two instances of this installer.\n"
"\n"
"If you are sure that another installer is not already running\n"
"you can manually delete the file %s\n"
"and run this installer again."
msgstr "无法同时运行两个安装器。\n\n如果确定另一个安装器没有运行，可以收到删除文件 %s\n并再次运行安装器。"

#: thus.py:143
#, python-format
msgid "Thus installer version %s"
msgstr "Thus安装器版本 %s"

#: thus.py:234
msgid "Manjaro Installer"
msgstr "Manjaro 安装程序"

#: thus.py:290
msgid "Quiting installer..."
msgstr "正在退出安装程序..."

#: thus.py:411
msgid "Sets Thus log level to 'debug'"
msgstr "将Thus日志级别设置为“debug”"

#: thus.py:412
msgid "Update Thus to the latest version (-uu will force the update)"
msgstr "将Thus更新至最新版本（使用-uu强制更新）"

#: thus.py:413
msgid "Do not perform any changes (useful for developers)"
msgstr "不要执行任何更改（仅对开发者可用）"

#: thus.py:414
msgid "Show logging messages to stdout"
msgstr "将日志信息显示到stdout中"

#: thus.py:415
msgid "Show options in development (DO NOT USE THIS!)"
msgstr "显示开发中的选项（不要使用该项！）"

#: src/installation/auto_partition.py:77 src/installation/auto_partition.py:86
#: src/installation/process.py:463 src/installation/process.py:480
#: src/installation/process.py:495
#, python-format
msgid "Unmounting %s"
msgstr "正在解除挂载 %s"

#: src/installation/auto_partition.py:81 src/installation/auto_partition.py:90
#, python-format
msgid "Unmounting %s failed. Trying lazy arg."
msgstr "卸载 %s 失败。尝试 lazy arg。"

#: src/installation/auto_partition.py:119
msgid "Can't delete existent LVM volumes (see below)"
msgstr "无法删除已有的LVM卷（见下）"

#: src/installation/auto_partition.py:129
msgid "Can't close LUKS devices (see below)"
msgstr "无法关闭LUKS设备（见下）"

#: src/installation/auto_partition.py:184
#, python-format
msgid "Unknown filesystem type %s"
msgstr "未知文件系统类型：%s"

#: src/installation/auto_partition.py:194
#, python-format
msgid "Can't create filesystem %s"
msgstr "无法创建 %s 文件系统"

#: src/installation/auto_partition.py:353
#, python-format
msgid "Thus will setup LUKS on device %s"
msgstr "Thus将在设备 %s上设置LUKS"

#: src/installation/auto_partition.py:429
#, python-format
msgid "Total disk size: %dMiB"
msgstr "磁盘总大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:430
#, python-format
msgid "Boot partition size: %dMiB"
msgstr "Boot分区大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:433
#, python-format
msgid "LVM physical volume size: %dMiB"
msgstr "LVM物理卷大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:435
#, python-format
msgid "Swap partition size: %dMiB"
msgstr "Swap分区大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:436
#, python-format
msgid "Root partition size: %dMiB"
msgstr "Root分区大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:439
#, python-format
msgid "Home partition size: %dMiB"
msgstr "Home分区大小：%dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:468
msgid ""
"Setup cannot detect size of your device, please use advanced installation "
"routine for partitioning and mounting devices."
msgstr "无法检测设备大小，请使用高级安装程序来对设备进行分区及挂载。"

#: src/installation/auto_partition.py:601
#, python-format
msgid "Will setup LVM on device %s"
msgstr "将在设备 %s上设置LVM"

#: src/bootinfo.py:54 src/bootinfo.py:66 src/bootinfo.py:72 src/bootinfo.py:86
#: src/installation/alongside.py:220
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/canonical/misc.py:929
#, python-format
msgid "Can't set locale %s"
msgstr "无法设定区域设置 %s"

#: src/canonical/validation.py:132
msgid "password is too short"
msgstr "密码过短"

#: src/canonical/validation.py:135
msgid "weak password"
msgstr "密码强度弱"

#: src/canonical/validation.py:138
msgid "fair password"
msgstr "密码强度适中"

#: src/canonical/validation.py:141
msgid "good password"
msgstr "密码强度良好"

#: src/canonical/validation.py:144
msgid "strong password"
msgstr "密码强度强"

#: src/canonical/validation.py:159
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/check.py:79
msgid "System Check"
msgstr "系统校验"

#: src/check.py:84
#, python-format
msgid "has at least %dGB available storage space"
msgstr "至少需要 %dGB的可用存储空间"

#: src/check.py:89
msgid ""
"This highly depends on which desktop environment you choose, so you might "
"need more space."
msgstr "该项取决于使用的桌面环境，所以可能需要更多的空间。"

#: src/check.py:94
msgid "is plugged in to a power source"
msgstr "已插入电源"

#: src/check.py:98
msgid "is connected to the Internet"
msgstr "已连接到互联网"

#: src/check.py:102
msgid "For best results, please ensure that this computer:"
msgstr "为达到最优结果，请确保本计算机："

#: src/check.py:173
msgid "We have Internet connection."
msgstr "已连接互联网。"

#: src/check.py:174
msgid "We're connected to a power source."
msgstr "已连接电源。"

#: src/check.py:175
msgid "We have enough disk space."
msgstr "充足的磁盘空间。"

#: src/installation/advanced.py:218 src/installation/advanced.py:512
#: src/installation/advanced.py:526
msgid "free space"
msgstr "空闲空间"

#: src/installation/advanced.py:266
msgid "It's not recommended to install grub in a partition"
msgstr "不建议将grub按照到分区中"

#: src/installation/advanced.py:294 src/installation/alongside.py:172
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/installation/advanced.py:297
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/installation/advanced.py:300
msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

#: src/installation/advanced.py:303
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/installation/advanced.py:309 src/installation/advanced.py:1643
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/installation/advanced.py:312
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/installation/advanced.py:315
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/installation/advanced.py:318
msgid "Flags"
msgstr "标识"

#: src/installation/advanced.py:324
msgid "SSD"
msgstr "SSD"

#: src/installation/advanced.py:493
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/installation/advanced.py:548 src/installation/advanced.py:962
#: src/installation/advanced.py:1501 src/installation/advanced.py:1594
#: src/installation/advanced.py:1745 src/installation/advanced.py:1839
msgid "extended"
msgstr "扩展"

#: src/installation/advanced.py:679 src/installation/advanced.py:932
msgid "Can't use same mount point twice..."
msgstr "无法两次使用相同的挂载点..."

#: src/installation/advanced.py:953
msgid "Creating primary partition"
msgstr "正在建立主分区"

#: src/installation/advanced.py:964
msgid "Creating extended partition"
msgstr "正在建立扩展分区"

#: src/installation/advanced.py:970
msgid "Creating logical partition"
msgstr "正在建立逻辑分区"

#: src/installation/advanced.py:1104
msgid "Advanced installation mode"
msgstr "高级安装模式"

#: src/installation/advanced.py:1108 ui/installation_advanced.ui:1157
msgid "Use this device for boot loader installation:"
msgstr "在此设备上安装引导系统:"

#: src/installation/advanced.py:1113
msgid "Mount checklist:"
msgstr "挂载checklist："

#: src/installation/advanced.py:1119
msgid "Root"
msgstr "Root"

#: src/installation/advanced.py:1123 ui/bootloader.ui:7
msgid "Boot"
msgstr "引导"

#: src/installation/advanced.py:1127
msgid "EFI"
msgstr "EFI"

#: src/installation/advanced.py:1131
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/installation/advanced.py:1139
msgid "New partition table"
msgstr "新建分区表"

#: src/installation/advanced.py:1147
msgid "Change..."
msgstr "更改..."

#: src/installation/advanced.py:1152 ui/installation_advanced.ui:407
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: src/installation/advanced.py:1156 ui/installation_advanced.ui:630
msgid "Type:"
msgstr "格式:"

#: src/installation/advanced.py:1160 ui/installation_advanced.ui:647
msgid "Primary"
msgstr "主分区"

#: src/installation/advanced.py:1164 ui/installation_advanced.ui:671
msgid "Logical"
msgstr "逻辑分区"

#: src/installation/advanced.py:1168 ui/installation_advanced.ui:695
msgid "Extended"
msgstr "扩展分区"

#: src/installation/advanced.py:1172 ui/installation_advanced.ui:516
msgid "Beginning of this space"
msgstr "空间启始"

#: src/installation/advanced.py:1176 ui/installation_advanced.ui:540
msgid "End of this space"
msgstr "空间终末"

#: src/installation/advanced.py:1180 src/installation/advanced.py:1197
#: ui/installation_advanced.ui:179 ui/installation_advanced.ui:438
msgid "Use as:"
msgstr "用作:"

#: src/installation/advanced.py:1184 src/installation/advanced.py:1201
#: ui/installation_advanced.ui:212 ui/installation_advanced.ui:476
msgid "Mount point:"
msgstr "挂载点:"

#: src/installation/advanced.py:1188 src/installation/advanced.py:1205
#: ui/installation_advanced.ui:249 ui/installation_advanced.ui:730
msgid "Label (optional):"
msgstr "标签 (可选):"

#: src/installation/advanced.py:1192
msgid "Encryption Options..."
msgstr "加密选项..."

#: src/installation/advanced.py:1209 ui/installation_advanced.ui:276
msgid "Format:"
msgstr "格式:"

#: src/installation/advanced.py:1214
msgid "Partition Table Type:"
msgstr "分区表类型："

#: src/installation/advanced.py:1219
msgid "Create Partition Table"
msgstr "创建分区表"

#: src/installation/advanced.py:1222 src/installation/alongside.py:150
#: src/installation/automatic.py:103
msgid "Install now!"
msgstr "现在安装！"

#: src/installation/advanced.py:1308
#, python-format
msgid "Creating a new partition table of type %s for disk %s"
msgstr "正在建立 %s 类型在硬盘 %s 上的新分区表"

#: src/installation/advanced.py:1318
msgid ""
"GRUB requires a BIOS Boot Partition (2 MiB, no filesystem, \"EF02\" type code in gdisk or \"bios_grub\" flag in GNU Parted) in BIOS systems to embed its core.img file due to lack of post-MBR embed gap in GPT disks.\n"
"\n"
"Thus will create this special partition for you now."
msgstr "由于在GPT磁盘上缺少post-MBR embed gap，GRUB需要BIOS系统上有个BIOS Boot分区（2MiB，非文件系统在gdisk上为“EF02”类型码，在GNU Parted上为“bios_grub”标识），以便嵌入core.img文件。\n\nThus现在将创建该特殊分区。"

#: src/installation/advanced.py:1350
msgid "Can't create BIOS GPT Boot partition!"
msgstr "无法创建BIOS GPT Boot分区！"

#: src/installation/advanced.py:1377
msgid "Couldn't create BIOS GPT Boot partition"
msgstr "无法创建BIOS GPT Boot分区"

#: src/installation/advanced.py:1540
#, python-format
msgid ""
"%s is mounted as swap.\n"
"To continue it has to be unmounted.\n"
"Click Yes to unmount, or No to return\n"
msgstr "%s 已被挂载为交换分区。\n您必须先卸载它才能继续。\n点击 是 卸载分区，点击 否 返回。\n"

#: src/installation/advanced.py:1544
#, python-format
msgid ""
"%s is mounted in '%s'.\n"
"To continue it has to be unmounted.\n"
"Click Yes to unmount, or No to return\n"
msgstr "%s 已被挂载在 '%s'。\n您必须先卸载它才能继续。\n点击 是 卸载分区，点击 否 返回。\n"

#: src/installation/advanced.py:1567
#, python-format
msgid "%s shows as mounted (busy) but it has no mount point"
msgstr "%s 显示为已挂载(忙碌)，但其没有挂载点"

#: src/installation/advanced.py:1573
msgid ""
"The root partition is not marked to be formatted.\n"
"This might create problems. Should it be marked to be formatted now?"
msgstr "root分区未标记为格式化。\n这可能会导致问题。现在将其标记为格式化吗？"

#: src/installation/advanced.py:1636
#, python-format
msgid "Partition %s will be deleted"
msgstr "分区 %s 将会非删除"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Relabel"
msgstr "更改标签"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Mount"
msgstr "挂载"

#: src/installation/advanced.py:1664
msgid "These disks will have partition actions:"
msgstr "以下磁盘会被应用分区操作："

#: src/installation/advanced.py:1724
#, python-format
msgid "Saving changes done in %s"
msgstr "正在保存 %s 上的更改"

#: src/installation/advanced.py:1748
#, python-format
msgid "Creating %s filesystem in %s labeled %s"
msgstr "创建 %s 文件系统与 %s，并标记为 %s"

#: src/installation/advanced.py:1790
#, python-format
msgid "Setting boot flag in %s partition"
msgstr "正在 %s 分区设置启动标识"

#: src/installation/advanced.py:1809
#, python-format
msgid "Couldn't format partition '%s' with label '%s' as '%s'"
msgstr "无法格式化分区 '%s'（用标签'%s'作为'%s'）"

#: src/installation/advanced.py:1850 src/installation/alongside.py:499
#: src/installation/automatic.py:226
msgid "Thus will not install any boot loader"
msgstr "Thus将不会安装任何boot loader"

#: src/installation/advanced.py:1860
#, python-format
msgid "Manjaro will install the bootloader of type %s in %s"
msgstr "Majaro 将会安装 %s 类型的引导系统于 %s 上"

#: src/installation/advanced.py:1876 src/installation/alongside.py:512
#: src/installation/automatic.py:247
msgid "Testing mode. Thus won't apply any changes to your system!"
msgstr "测试模式。Thus不会对系统进行任何更改！"

#: src/installation/alongside.py:115
#, python-format
msgid "Can't load %s css"
msgstr "无法加载 %s css"

#: src/installation/alongside.py:142
msgid "Choose which OS you want to install Manjaro next to"
msgstr "选择Manjaro将要安装在哪个系统旁边"

#: src/installation/alongside.py:146
msgid "Manjaro alongside another OS"
msgstr "Manjaro 与其他操作系统共存"

#: src/installation/alongside.py:175
msgid "Detected OS"
msgstr "已检测到的操作系统"

#: src/installation/alongside.py:178
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: src/installation/alongside.py:196
msgid "pyparted3 not found!"
msgstr "未发现pyparted3！"

#: src/installation/alongside.py:224
msgid "Unable to create list of partitions for alongside installation."
msgstr "无法在安装时创建分区列表。"

#: src/installation/alongside.py:268
msgid "Can't shrink the partition (maybe it's nearly full?)"
msgstr "无法缩小该分区（也许该分区空间即将占满？）"

#: src/installation/alongside.py:356
msgid "There are too many primary partitions, can't create a new one"
msgstr "主分区过多，无法创建新的主分区。"

#: src/installation/alongside.py:390
#, python-format
msgid "Can't shrink %s(%s) filesystem"
msgstr "无法收缩 %s(%s) 文件系统"

#: src/installation/alongside.py:399
#, python-format
msgid "Can't shrink %s(%s) partition"
msgstr "无法搜索分区 %s(%s)"

#: src/installation/alongside.py:418 src/installation/alongside.py:470
msgid "Cannot create new partition."
msgstr "无法创建新分区。"

#: src/installation/alongside.py:458
msgid "Cannot create new swap partition."
msgstr "无法创建新的swap分区。"

#: src/installation/alongside.py:495 src/installation/automatic.py:222
#, python-format
msgid "Thus will install the bootloader of type %s in %s"
msgstr "Thus 将会安装 %s 类型的引导系统于 %s 上"

#: src/installation/ask.py:99
msgid "Installation type"
msgstr "安装类型"

#: src/installation/ask.py:113 ui/installation_ask.ui:34
msgid "Erase disk and install Manjaro (automatic)"
msgstr "清除磁盘内容并安装Manjaro (自动)"

#: src/installation/ask.py:116
msgid "Warning: This will delete all data on your disk"
msgstr "警告: 这将会删除您磁盘上的所有数据"

#: src/installation/ask.py:122
msgid "Encrypt this installation for increased security."
msgstr "对安装进行加密有助于提高安全系数。"

#: src/installation/ask.py:126
msgid "You will be asked for the encryption key in the next step."
msgstr "下一步需要输入加密密码。"

#: src/installation/ask.py:131
msgid "Use LVM with this installation."
msgstr "使用LVM进行安装。"

#: src/installation/ask.py:135
msgid ""
"This will set up LVM allowing you to make snapshots and change partition "
"sizes in a straightforward way."
msgstr "这将设置LVM，以允许创建快照并以直观的方式改变分区大小。"

#: src/installation/ask.py:140 ui/installation_ask.ui:134
msgid "Set your Home in a different partition/volume"
msgstr "将Home目录设置到其他分区/卷上"

#: src/installation/ask.py:144
msgid ""
"This will setup your /home directory in a different partition or volume."
msgstr "这会将/home目录设置在另一个分区或卷上。"

#: src/installation/ask.py:152 src/installation/ask.py:154
#, python-format
msgid "Install Manjaro alongside %s"
msgstr "安装 Manjaro 与 %s 共存"

#: src/installation/ask.py:161
msgid "Manage your partitions and where to install Manjaro (advanced)"
msgstr "管理您的分区并选择安装 Manjaro 的位置 (高级)"

#: src/installation/ask.py:164
msgid ""
"You will be able to create/delete partitions, choose where to install "
"Manjaro and also choose additional mount points."
msgstr "用户可以创建/删除分区、选择Manjaro的安装位置，以及选择额外的挂载点。"

#: src/installation/ask.py:190
msgid "Manjaro installation will be encrypted using LUKS"
msgstr "将使用LUKS加密Manjaro的安装。"

#: src/installation/ask.py:193
msgid "Manjaro will be installed using LVM volumes"
msgstr "Manjaro将使用LVM卷进行安装"

#: src/installation/ask.py:195
msgid "Manjaro will be installed using a separate /home volume."
msgstr "Manjaro将使用独立的/home卷进行安装。"

#: src/installation/ask.py:197
msgid "Manjaro will be installed using a separate /home partition."
msgstr "Manjaro将使用独立的/home分区进行安装。"

#: src/installation/automatic.py:75
msgid "Automatic installation mode"
msgstr "自动安装模式"

#: src/installation/automatic.py:79 ui/installation_automatic.ui:96
msgid "Select drive:"
msgstr "选择硬盘："

#: src/installation/automatic.py:83
msgid ""
"WARNING! This installation mode will overwrite everything on your drive!"
msgstr "警告！这种安装模式会覆盖掉硬盘上的所有内容！"

#: src/installation/automatic.py:88 ui/installation_automatic.ui:59
msgid ""
"Please choose the drive where you want to install Manjaro\n"
"and click the button below to start the process."
msgstr "请选择您希望安装 Manjaro 的硬盘\n并点击下面的按钮以开始进程。"

#: src/installation/automatic.py:93 ui/installation_automatic.ui:176
msgid "Encryption Password:"
msgstr "加密密码："

#: src/installation/automatic.py:97 src/user_info.py:124
#: ui/installation_automatic.ui:161 ui/user_info.ui:80
msgid "Confirm your password:"
msgstr "确认您的密码:"

#: src/installation/automatic.py:101 src/user_info.py:177
#: ui/installation_automatic.ui:258 ui/user_info.ui:422
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: src/installation/automatic.py:164
msgid "A LUKS password has been set"
msgstr "已设置LUKS密码"

#: src/installation/automatic.py:166
#, python-format
msgid "Automatic install on %s"
msgstr "自动安装到 %s"

#: src/installation/automatic.py:199
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to proceed and delete all your content on your hard drive?\n"
"\n"
"%s"
msgstr "您是否确认要继续？您硬盘上的所有内容都将被删除！\n\n%s"

#: src/installation/automatic.py:211
#, python-format
msgid "Thus will use %s as installation device"
msgstr "这将用 %s作为安装设备"

#: src/installation/process.py:107
#, python-format
msgid "Copying '/%s'"
msgstr "正在复制 '/%s'"

#: src/installation/process.py:188
#, python-format
msgid "Installing using the '%s' method"
msgstr "正在以 '%s' 方式安装"

#: src/installation/process.py:265
#, python-format
msgid "Creating partitions and their filesystems in %s"
msgstr "正在 %s创建分区和文件系统"

#: src/installation/process.py:286
msgid "Error creating partitions and their filesystems"
msgstr "创建分区和文件系统失败"

#: src/installation/process.py:288 src/installation/process.py:361
#: src/installation/process.py:373 src/installation/process.py:671
#, python-format
msgid "Command %s has failed."
msgstr "命令 %s 执行失败。"

#: src/installation/process.py:290 src/installation/process.py:337
#: src/installation/process.py:363 src/installation/process.py:375
#: src/installation/process.py:398 src/installation/process.py:673
#, python-format
msgid "Output : %s"
msgstr "输入：%s"

#: src/installation/process.py:323 src/installation/process.py:354
#, python-format
msgid "Mounting partition %s into %s directory"
msgstr "正在将 %s 挂载至 %s 目录"

#: src/installation/process.py:329
#, python-format
msgid "Mounting partition %s into %s/boot directory"
msgstr "正在将 %s 分区挂载至 %s/boot 目录"

#: src/installation/process.py:333
msgid "Couldn't mount root and boot partitions"
msgstr "不能挂载 root 和 boot 分区"

#: src/installation/process.py:335 src/installation/process.py:396
#, python-format
msgid "Command %s has failed"
msgstr "命令 %s 执行失败"

#: src/installation/process.py:359
#, python-format
msgid "Can't mount %s in %s"
msgstr "无法挂载 %s 到 %s"

#: src/installation/process.py:367
#, python-format
msgid "Mounting swap %s"
msgstr "正在挂载swap分区 %s"

#: src/installation/process.py:371
#, python-format
msgid "Can't mount %s"
msgstr "无法挂载 %s"

#: src/installation/process.py:386
#, python-format
msgid "%s deleted"
msgstr "%s 已删除"

#: src/installation/process.py:394
msgid "Can't create necessary directories on destination system"
msgstr "无法在目标系统创建必要的目录"

#: src/installation/process.py:406
msgid "Install System ..."
msgstr "正在安装系统..."

#: src/installation/process.py:411
msgid "System installed."
msgstr "系统安装完成..."

#: src/installation/process.py:413
msgid "Configuring system ..."
msgstr "正在配置系统..."

#: src/installation/process.py:415
msgid "System configured."
msgstr "系统配置完成。"

#: src/installation/process.py:419
msgid "Installing boot loader ..."
msgstr "正在安装引导系统..."

#: src/installation/process.py:452
#, python-format
msgid "Can't copy Thus log to %s"
msgstr "无法将Thus日志复制到 %s"

#: src/installation/process.py:471 src/installation/process.py:490
#: src/installation/process.py:504
#, python-format
msgid "Can't unmount %s"
msgstr "无法卸载 %s"

#: src/installation/process.py:506
msgid "Installation finished successfully."
msgstr "安装成功。"

#: src/installation/process.py:542
msgid "Base filesystem does not exist! Critical error (exiting)."
msgstr "基础文件系统不存在！致命错误（正在退出）。"

#: src/installation/process.py:546
msgid "Desktop filesystem does not exist! Critical error (exiting)."
msgstr "桌面文件系统不存在！致命错误（正在退出）。"

#: src/installation/process.py:556 src/installation/process.py:562
#, python-format
msgid "%s is already mounted at %s as %s"
msgstr "%s已挂载到%s（作为%s）"

#: src/installation/process.py:573
msgid "Indexing files to be copied ..."
msgstr "正在为将被拷贝的文件生成索引..."

#: src/installation/process.py:578
msgid "Extracting root-image ..."
msgstr "提取root-image ..."

#: src/installation/process.py:588
msgid "Extracting desktop-image ..."
msgstr "提取desktop-image ..."

#: src/installation/process.py:603
#, python-format
msgid "Restoring meta-information on %s"
msgstr "正在恢复 %s 上的元信息"

#: src/installation/process.py:619
msgid "Special dirs already mounted."
msgstr "已挂载特殊目录。"

#: src/installation/process.py:653
msgid "Special dirs are not mounted. Skipping."
msgstr "未挂载Special目录。跳过。"

#: src/installation/process.py:670 src/installation/process.py:676
#, python-format
msgid "Unable to umount %s"
msgstr "无法卸载 %s"

#: src/installation/process.py:698
#, python-format
msgid "Error running command: %s"
msgstr "运行程序：%s出现错误"

#: src/installation/process.py:701
#, python-format
msgid "Timeout running command: %s"
msgstr "命令 %s 运行超时"

#: src/installation/process.py:734
msgid "Can't copy network configuration files"
msgstr "无法复制网络配置文件"

#: src/installation/process.py:764 src/installation/process.py:825
#, python-format
msgid "Added to fstab : UUID=%s %s %s %s 0 %s"
msgstr "以下记录已添加至fstab : UUID=%s %s %s %s 0 %s"

#: src/installation/process.py:778
#, python-format
msgid "Added to crypttab : %s"
msgstr "已添加至crypttab : %s"

#: src/installation/process.py:782
#, python-format
msgid "Added to fstab : /dev/mapper/cryptManjaroHome %s %s %s 0 %s"
msgstr "已添加至 fstab : /dev/mapper/cryptManjaroHome %s %s %s 0 %s"

#: src/installation/process.py:829
msgid "Added to fstab : tmpfs /tmp tmpfs defaults,noatime,mode=1777 0 0"
msgstr "已添加至 fstab : tmpfs /tmp tmpfs defaults,noatime,mode=1777 0 0"

#: src/installation/process.py:933
msgid "ERROR on preparing 'etc/grub.d'-folder."
msgstr "在准备 'etc/grub.d' 文件夹时发生错误。"

#: src/installation/process.py:941
#, python-format
msgid "Installing GRUB(2) BIOS boot loader in %s"
msgstr "正在安装 GRUB(2) BIOS 引导系统至 %s"

#: src/installation/process.py:961 src/installation/process.py:1049
msgid ""
"grub-mkconfig appears to be hung. Killing grub-mount and os-prober so we can"
" continue."
msgstr "grub-mkconfig似乎已挂起。请终止grub-mount和os-prober进程以便继续下一步。"

#: src/installation/process.py:969
msgid "GRUB(2) BIOS has been successfully installed."
msgstr "GRUB(2) BIOS 已被顺利安装"

#: src/installation/process.py:972
msgid "ERROR installing GRUB(2) BIOS."
msgstr "安装 GRUB(2) BIOS 出现错误"

#: src/installation/process.py:989
#, python-format
msgid "Installing GRUB(2) UEFI %s boot loader"
msgstr "正在安装 GRUB(2) UEFI 引导系统至 %s"

#: src/installation/process.py:1002
msgid "Installing Grub2 locales."
msgstr "正在安装Grub2 locales。"

#: src/installation/process.py:1015
#, python-format
msgid "No OEM loader found in %s. Copying Grub(2) into dir."
msgstr "未在 %s 发现OEM引导程序。将Grub(2)复制到目录中。"

#: src/installation/process.py:1020
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. File Not Found."
msgstr "将 Grub(2) 复制到OEM目录失败。未找到文件。"

#: src/installation/process.py:1022
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. File Exists."
msgstr "将 Grub(2) 复制到OEM目录失败。文件已存在。"

#: src/installation/process.py:1024
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. Unknown Error."
msgstr "将 Grub(2) 复制到OEM目录失败。未知错误。"

#: src/installation/process.py:1042
msgid "Generating grub.cfg"
msgstr "正在生成grub.cfg"

#: src/installation/process.py:1057
msgid "GRUB(2) UEFI has been successfully installed."
msgstr "成功安装GRUB(2) UEFI。"

#: src/installation/process.py:1060
msgid "ERROR installing GRUB(2) UEFI."
msgstr "安装 GRUB(2) UEFI 出现错误。"

#: src/installation/process.py:1075
msgid "ERROR installing GRUB(2) locale."
msgstr "安装 GRUB(2) BIOS 出现错误。"

#: src/installation/process.py:1109
msgid "Can't freeze/unfreeze xfs system"
msgstr "无法冻结/解冻xfs文件系统"

#: src/installation/process.py:1115
#, python-format
msgid "Enabled %s service."
msgstr "启用 %s 服务。"

#: src/installation/process.py:1121
#, python-format
msgid "Enabled %s target."
msgstr ""

#: src/installation/process.py:1128
#, python-format
msgid "Error creating password hash for user %s"
msgstr "为用户 %s 创建密码哈希值时出错"

#: src/installation/process.py:1134
#, python-format
msgid "Error changing password for user %s"
msgstr "为用户 %s 更改密码时出错"

#: src/installation/process.py:1146
msgid "Setting hooks and modules in mkinitcpio.conf"
msgstr "在mkinitcpio.conf中设置hook和modules"

#: src/installation/process.py:1244
#, python-format
msgid "%s: Enable automatic login for user %s."
msgstr "%s: 为用户 %s启用自动登录。"

#: src/installation/process.py:1362 src/installation/process.py:1373
msgid "Configuring your new system"
msgstr "正在配置您的新系统"

#: src/installation/process.py:1365
msgid "fstab file generated."
msgstr "已生成fstab文件。"

#: src/installation/process.py:1371
msgid "Network configuration copied."
msgstr "网络配置文件复制完成。"

#: src/installation/process.py:1400
msgid "Time zone set."
msgstr "设置时区。"

#: src/installation/process.py:1421
#, python-format
msgid "Sudo configuration for user %s done."
msgstr "已完成用户 %s的Sudo配置。"

#: src/installation/process.py:1431
#, python-format
msgid "User %s added."
msgstr "用户 %s 添加完成。"

#: src/installation/process.py:1443
#, python-format
msgid "Hostname  %s set."
msgstr "主机名 %s 设置完成。"

#: src/installation/process.py:1448
msgid "Set root password."
msgstr "设置root密码。"

#: src/installation/process.py:1451
msgid "Set the same password to root."
msgstr "为root设置相同的密码。"

#: src/installation/process.py:1457
msgid "Generating locales ..."
msgstr "生成区域设置..."

#: src/installation/process.py:1475
msgid "Adjusting hardware clock ..."
msgstr "正在调整硬件时钟..."

#: src/installation/process.py:1484
msgid "Configuring hardware ..."
msgstr "正在配置硬件..."

#: src/installation/process.py:1557
msgid "Installing drivers ..."
msgstr "正在安装驱动..."

#: src/installation/process.py:1564
msgid "Can't execute the MHWD script"
msgstr "无法执行 MHWD 脚本"

#: src/installation/process.py:1577
msgid "Configure display manager ..."
msgstr "配置显示管理器..."

#: src/installation/process.py:1659
msgid "Configure System ..."
msgstr "正在配置系统..."

#: src/installation/process.py:1688
msgid "Removing live configuration (packages)"
msgstr "正在移除动态配置 (软件包)"

#: src/installation/process.py:1704
msgid "Configuring package manager"
msgstr "正在配置软件包管理器"

#: src/installation/process.py:1716
msgid "Finished configuring package manager."
msgstr "已完成配置软件包管理器"

#: src/installation/process.py:1740
msgid "Running mkinitcpio ..."
msgstr "正在运行mkinitcpio ..."

#: src/installation/process.py:1743
msgid "Running mkinitcpio - done"
msgstr "正在运行mkinitcpio - 完成"

#: src/installation/process.py:1759
msgid "Encrypting user home dir ..."
msgstr "正在加密用户home目录..."

#: src/installation/process.py:1761
msgid "User home dir encrypted"
msgstr "用户home目录加密完成"

#: src/keymap.py:67
msgid "Select your keyboard layout"
msgstr "选择您的键盘布局"

#: src/keymap.py:71
msgid "Type here to test your keyboard"
msgstr "在这里输入字符以测试键盘"

#: src/keymap.py:78
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: src/keymap.py:84
msgid "Variants"
msgstr "变种"

#: src/keymap.py:103
#, python-format
msgid "keyboard_layout is %s"
msgstr "keyboard_layout 是 %s"

#: src/language.py:78
msgid "Please choose your language:"
msgstr "请选择您的语言:"

#: src/language.py:83
msgid "Notice: The Thus Installer is beta software."
msgstr "注意：Thus目前是beta版的软件。"

#: src/language.py:84
msgid ""
"Thus is pre-release beta software that is under active development. \n"
"It does not yet properly handle RAID, btrfs subvolumes, or other  \n"
"advanced setups. Please proceed with caution as data loss is possible! \n"
"\n"
"If you find any bugs, please report them at <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"
msgstr "Thus是预发布的beta版软件，但其开发非常活跃。 \n\n目前，Thus还不能良好的处理RAID、btrfs subvolumes或其他高级设置。进行下一步时请注意有数据掉是的风险！ \n\n如果您发现了bug，请访问 <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"

#: src/language.py:91
msgid "Welcome to Manjaro!"
msgstr "欢迎使用 Manjaro！"

#: src/language.py:108
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/language.py:128
#, python-format
msgid "Can't find translation file for the %s language"
msgstr "无法找到 %s 语言的翻译文件"

#: src/location.py:64
msgid "Select your location"
msgstr "选择您的位置"

#: src/location.py:68
msgid ""
"The selected location will be used to help select the system locale.\n"
"Normally this should be the country where you live.\n"
"This is a shortlist of locations based on the language you selected."
msgstr "选定的位置将会被用于帮助选定系统地区设置。\n一般而言您应选择您居住的国家。\n这里显示的是根据您所选语言列出的地区精简列表。"

#: src/location.py:73
msgid "Country, territory or area:"
msgstr "国家，领地或地区:"

#: src/parted3/fs_module.py:148
#, python-format
msgid "Can't verify if %s is a Solid State Drive or not"
msgstr "无法确认 %s 是否为固态硬盘"

#: src/parted3/fs_module.py:173
#, python-format
msgid "Sorry but filesystem %s can't be resized"
msgstr "抱歉，无法改变文件系统 %s的大小。"

#: src/parted3/lvm.py:75
#, python-format
msgid "Can't remove logical volume %s"
msgstr "无法移除逻辑卷 %s"

#: src/parted3/lvm.py:93
#, python-format
msgid "Can't remove volume group %s"
msgstr "无法移除卷组 %s"

#: src/parted3/lvm.py:105
#, python-format
msgid "Can't remove physical volume %s"
msgstr "无法移除物理卷 %s"

#: src/parted3/partition_module.py:106
#, python-format
msgid "Adding %s to disk_dic"
msgstr "向disk_dic添加 %s"

#: src/parted3/partition_module.py:108
#, python-format
msgid "Unrecognised disk label in device %s."
msgstr "未识别设备 %s上的磁盘标签。"

#: src/parted3/partition_module.py:112
#, python-format
msgid ""
"Exception: %s.\n"
"For more information take a look at /tmp/thus.log"
msgstr "异常：%s.\n更多信息请查看 /tmp/thus.log"

#: src/parted3/partition_module.py:179
#, python-format
msgid "Can't delete partition %s"
msgstr "无法删除分区 %s"

#: src/parted3/partition_module.py:230
msgid "Partition is too large!"
msgstr "分区过大！"

#: src/parted3/partition_module.py:290
#, python-format
msgid "Can't detect used space from %s"
msgstr "无法在 %s 中检测到已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:39
#, python-format
msgid "Can't detect used space of NTFS partition %s"
msgstr "无法检测 NTFS 分区 %s的已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:65
#, python-format
msgid "Can't detect used space of EXTFS partition %s"
msgstr "无法检测 EXTFS 分区 %s的已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:94
#, python-format
msgid "Can't detect used space of FAT partition %s"
msgstr "无法检测FAT分区 %s的已用大小"

#: src/parted3/used_space.py:125
#, python-format
msgid "Can't detect used space of JFS partition %s"
msgstr "无法检测 JFS 分区 %s的已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:149
#, python-format
msgid "Can't detect used space of REISERFS partition %s"
msgstr "无法检测 REISERFS 分区 %s的已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:175
#, python-format
msgid "Can't detect used space of BTRFS partition %s"
msgstr "无法检测 BTRFS 分区 %s的已用空间"

#: src/parted3/used_space.py:212
#, python-format
msgid "Can't detect used space of XFS partition %s"
msgstr "无法检测 XFS 分区 %s的已用空间"

#: src/rank_mirrors.py:54
msgid "Can't find rank mirrors script"
msgstr "无法对镜像脚本进行排序"

#: src/rank_mirrors.py:61
msgid "Couldn't execute auto mirroring selection"
msgstr "无法执行自动挂载选择操作"

#: src/show_message.py:53
msgid "Manjaro Installer - Error"
msgstr "Manjaro 安装程序 - 错误"

#: src/show_message.py:65
msgid "Manjaro Installer - Warning"
msgstr "Manjaro 安装程序 - 警告"

#: src/show_message.py:77
msgid "Manjaro Installer - Information"
msgstr "Manjaro 安装程序 - 提示信息"

#: src/show_message.py:88
msgid "Manjaro Installer - Confirmation"
msgstr "Manjaro 安装程序 - 确认"

#: src/slides.py:94 src/slides.py:109
msgid ""
"Installation finished!\n"
"Do you want to restart your system now?"
msgstr "安装完成！\n您是否希望现在重新启动您的系统？"

#: src/slides.py:102
msgid "Installing Manjaro..."
msgstr "正在安装 Manjaro..."

#: src/slides.py:107
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: src/slides.py:197
msgid ""
"IMPORTANT: There may have been a problem with the Grub(2) bootloader\n"
"installation which could prevent your system from booting properly. Before\n"
"rebooting, you may want to verify whether or not GRUB(2) is installed and\n"
"configured. The Arch Linux Wiki contains troubleshooting information:\n"
"\thttps://wiki.archlinux.org/index.php/GRUB\n"
"\n"
"Would you like to view the wiki page now?"
msgstr "重要：在安装Grub(2)引导程序时可能会出现问题，导致系统无法正确引导。\n因此在重启前，需要确认GRUB(2)是否已安装并配置完成。Arch Linux维基\n含有相关的问题解决信息：\n\thttps://wiki.archlinux.org/index.php/GRUB\n\n是否现在就查看该维基页面？"

#: src/slides.py:234
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "是否重试？"

#: src/timezone.py:111
msgid "Where are you?"
msgstr "您在哪个位置？"

#: src/timezone.py:116 ui/timezone.ui:35
msgid "Zone:"
msgstr "时区:"

#: src/timezone.py:120 ui/timezone.ui:78
msgid "Region:"
msgstr "地区:"

#: src/timezone.py:124 ui/timezone.ui:104
msgid "Use Network Time Protocol for clock synchronization:"
msgstr "使用网络时间协议来同步时钟："

#: src/timezone.py:135
#, python-format
msgid "location changed to : %s"
msgstr "位置已改为 : %s"

#: src/timezone.py:223
msgid "Can't autodetect timezone coordinates"
msgstr "无法自动检测时区坐标"

#: src/timezone.py:283
msgid "Stopping timezone threads..."
msgstr "正在停止timezone线程..."

#: src/timezone.py:397
msgid "Can't get the country code used to create a pacman mirrorlist"
msgstr "无法获得用于创建pacman镜像列表的国家代码"

#: src/user_info.py:92 ui/user_info.ui:35
msgid "Your name:"
msgstr "您的姓名:"

#: src/user_info.py:96 ui/user_info.ui:206
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名:"

#: src/user_info.py:100 ui/user_info.ui:328
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/user_info.py:104 ui/user_info.ui:405
msgid "Your computer's name:"
msgstr "您的计算机名称:"

#: src/user_info.py:108 ui/user_info.ui:50
msgid "Pick a username:"
msgstr "起一个用户名:"

#: src/user_info.py:112 ui/user_info.ui:250
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/user_info.py:116 ui/user_info.ui:65
msgid "Choose a password:"
msgstr "输入密码:"

#: src/user_info.py:120 src/user_info.py:136 ui/user_info.ui:103
#: ui/user_info.ui:573
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/user_info.py:128 src/user_info.py:144 ui/user_info.ui:149
#: ui/user_info.ui:634
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/user_info.py:132 ui/user_info.ui:611
msgid "Choose a root password:"
msgstr "输入root密码："

#: src/user_info.py:140 ui/user_info.ui:684
msgid "Confirm root password:"
msgstr "确认root密码："

#: src/user_info.py:148
msgid "Its name as it appears to other computers."
msgstr "其他电脑将能看到该名称。"

#: src/user_info.py:152
msgid "You must enter a name"
msgstr "您必须输入一个计算机名"

#: src/user_info.py:156
msgid "You must enter a username"
msgstr "您必须输入一个用户名"

#: src/user_info.py:160 src/user_info.py:164
msgid "You must enter a password"
msgstr "您必须输入一个密码"

#: src/user_info.py:168 ui/user_info.ui:473
msgid "Log in automatically"
msgstr "自动登陆"

#: src/user_info.py:169 ui/user_info.ui:490
msgid "A password is required to log in"
msgstr "登录需要输入密码"

#: src/user_info.py:170 ui/user_info.ui:518
msgid "Encrypt home folder"
msgstr "加密home目录"

#: src/user_info.py:172
msgid "Who are you?"
msgstr "您是谁？"

#: src/user_info.py:180 ui/user_info.ui:544
msgid "Show root password"
msgstr "显示root密码"

#: src/user_info.py:183 ui/user_info.ui:439
msgid "Use a root password"
msgstr "使用root密码"

#: src/user_info.py:252
msgid ""
"Manjaro will use eCryptfs to encrypt your home directory. Unfortunately, eCryptfs does not handle sparse files well.\n"
"\n"
msgstr "Manjaro 将会使用 eCryptfs 以加密您的 home 目录。不幸的是，eCryptfs 不能很好地处理疏散的文件。\n"

#: src/user_info.py:253
msgid ""
"Don't worry, for most intents and purposes this deficiency does not pose a problem.\n"
"\n"
msgstr "不用担心，对大多数用途来说，这个效率并不是问题。\n\n"

#: src/user_info.py:254
msgid ""
"Anyway, one popular and inadvisable application of eCryptfs is to encrypt a BitTorrent download location as this often requires eCryptfs to handle sparse files of 10 GB or more and may lead to intense disk starvation.\n"
"\n"
msgstr "然而，BitTorrent 便是一种流行的并且不建议用 eCryptfs 来加密的软件，因为使用它一般会要求 eCryptfs 处理 10GB 以至更多的疏散文件，并可能导致严重磁盘可用空间减少。\n"

#: src/user_info.py:255
msgid ""
"A simple workaround is to place sparse files in an unencrypted .Public directory\n"
"\n"
msgstr "一种简单的解决方式就是将疏散的文件放置在一个未经加密的、公开的目录中。\n"

#: src/user_info.py:256
msgid ""
"Look at https://wiki.archlinux.org/index.php/ECryptfs for detailed information\n"
"\n"
msgstr "浏览 https://wiki.archlinux.org/index.php/ECryptfs 以获得更多信息\n"

#: src/user_info.py:257
msgid "Are you sure you want to encrypt your home directory?\n"
msgstr "您确定您想要加密您的 home 目录？\n"

#: src/user_info.py:345
msgid "Invalid characters entered"
msgstr "非法字符键入"

#: src/user_info.py:349
msgid "Username can't contain dots"
msgstr "用户名不可包含点"

#: src/user_info.py:353
msgid "Too many characters"
msgstr "字符过多"

#: ui/bootloader.ui:69
msgid "What is your boot system type?"
msgstr "您的引导系统类型？"

#: ui/bootloader.ui:98
msgid "BIOS (common)"
msgstr "BIOS (普通)"

#: ui/bootloader.ui:120
msgid "x86_64 UEFI"
msgstr "x86_64 UEFI"

#: ui/bootloader.ui:142
msgid "i386 UEFI"
msgstr "i386 UEFI"

#: ui/bootloader.ui:169
msgid "Choose 'Cancel' if you don't want to install a boot loader"
msgstr "如果不想安装引导系统，请选择“取消”"

#: ui/check.ui:29
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"large\">For best results, please ensure that "
"this computer:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"large\">为达到最优结果，请确保本计算机：</span>"

#: ui/check.ui:108
msgid ""
"(*) This highly depends on which desktop environment you choose, so you "
"might need more space."
msgstr "(*) 该项取决于使用的桌面环境，所以可能需要更多的空间。"

#: ui/installation_advanced.ui:84
msgid "Partition table type:"
msgstr "分区表类型:"

#: ui/installation_advanced.ui:155
msgid "Edit partition"
msgstr "编辑分区"

#: ui/installation_advanced.ui:317 ui/installation_advanced.ui:774
msgid "Encryption options..."
msgstr "加密选项"

#: ui/installation_advanced.ui:383
msgid "Create partition"
msgstr "建立分区"

#: ui/installation_advanced.ui:423
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: ui/installation_advanced.ui:607
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ui/installation_advanced.ui:895
msgid "New Partition Table"
msgstr "新建分区表"

#: ui/installation_advanced.ui:948
msgid "Mount Checklist:"
msgstr "挂载Checklist："

#: ui/installation_advanced.ui:1103
msgid "LVM..."
msgstr "LVM..."

#: ui/installation_advanced.ui:1256
msgid "LUKS volume name:"
msgstr "LUKS卷名称："

#: ui/installation_advanced.ui:1270
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ui/installation_advanced.ui:1284
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: ui/installation_advanced.ui:1313
msgid "Use LUKS encryption: "
msgstr "使用LUKS加密："

#: ui/installation_alongside.ui:16
msgid ""
"<span size=\"large\">Choose which OS you want to install Manjaro next "
"to</span>"
msgstr "<span size=\"large\">选择Manjaro将要安装在哪个系统旁边</span>"

#: ui/installation_alongside.ui:90
msgid "Choose the new size"
msgstr "选择新的大小"

#: ui/installation_alongside.ui:157
msgid "Other OS"
msgstr "其他操作系统"

#: ui/installation_alongside.ui:169
msgid "Manjaro"
msgstr "Manjaro"

#: ui/installation_alongside.ui:193 ui/installation_alongside.ui:205
#: ui/slides.ui:74
msgid "label"
msgstr "标签"

#: ui/installation_ask.ui:58
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">Warning: This will delete all "
"programs, documents, photos, music and any other files on your disk</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">警告: 此操作将会删除所有程序、文档、照片、音乐和其他任何在您磁盘上的文件</span>"

#: ui/installation_ask.ui:70
msgid "Encrypts the new Manjaro installation for better security"
msgstr "加密新安装的Manjaro，以便获得更好的安全性"

#: ui/installation_ask.ui:91
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">You will be asked for the encryption "
"key in the next step</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">您将会在下一步被问及加密密码</span>"

#: ui/installation_ask.ui:102
msgid "Use LVM with the new Manjaro installation"
msgstr "使用 LVM 进行新的 Manjaro 安装"

#: ui/installation_ask.ui:123
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">This will set up LVM allowing you to "
"make snapshots and change partition sizes in a straightforward way</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">这将设置LVM，以允许创建快照并直接改变分区大小。</span>"

#: ui/installation_ask.ui:155
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">This will setup your /home directory "
"in a different partition or volume.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">这会将/home目录设置在另一个分区或卷上。</span>"

#: ui/installation_ask.ui:166
msgid "Install alongside other OSes"
msgstr "安装 Manjaro 与其他操作系统共存"

#: ui/installation_ask.ui:192
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">With this option you will be "
"installing Manjaro alongside one of the other OSes you already have "
"installed.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">该选项能让Manjaro与已安装的系统系统共存。</span>"

#: ui/installation_ask.ui:204
msgid "Manage your partitions and choose where to install Manjaro (advanced)"
msgstr "管理您的分区并选择安装 Manjaro 的位置 (高级)"

#: ui/installation_ask.ui:230
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">You will be able to create/delete "
"partitions, choose where to install Manjaro and also choose additional mount"
" points.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">用户可以创建/删除分区、选择Manjaro安装位置以及选择额外的挂载点。</span>"

#: ui/installation_automatic.ui:38
msgid ""
"<b>WARNING! This installation mode will overwrite everything on your "
"drive!</b>"
msgstr "<b>警告！该安装模式将抹除磁盘上的所有内容！</b>"

#: ui/language.ui:26
msgid "<span weight=\"bold\">Please choose your language:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">请选择您使用的语言：</span>"

#: ui/language.ui:89
msgid ""
"<span weight='bold'>Notice: The Thus Installer is beta software.</span>\n"
"\n"
"Thus is pre-release beta software that is under active development. It does not yet properly handle RAID, btrfs subvolumes, or other advanced setups. Please proceed with caution as data loss is possible! \n"
"\n"
"If you find any bug, please, visit <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"
msgstr "<span weight='bold'>注意：Thus安装器是beta版的软件</span>\n\nThus是预发布的beta版软件，但Thus的开发非常活跃。目前，Thus还不能处理RAID、btrfs subvolumes或其他高级设置。进行下一步时请注意有数据掉是的风险！ \n\n如果您发现了bug，请访问 <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"

#: ui/thus.ui:37
msgid "<span weight=\"bold\" size=\"large\">Welcome to Manjaro</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"large\">欢迎来到Manjaro</span>"

#: ui/user_info.ui:119 ui/user_info.ui:589
msgid "<small><span color=\"darkgreen\">Strong password</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkgreen\">密码强度合理</span></small>"

#: ui/user_info.ui:177 ui/user_info.ui:662
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a password</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">必须输入一个密码</span></small>"

#: ui/user_info.ui:278
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a username</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">必须输入一个用户名</span></small>"

#: ui/user_info.ui:356
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a name</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">必须输入一个名称</span></small>"

#: ui/user_info.ui:378
msgid "<span size=\"small\">Its name as it appears to other computers.</span>"
msgstr "<span size=\"small\">其他电脑将能看到该名称。</span>"
